0057邊個未訓

我回來了

邊個腐皮我!

Bb

今日咁早

今晚冇得太夜訓牙
所以早啲開見下你地

翻早？

好耐冇見

上堂

HI關家榮

勁頭痛我都差唔多瞓

點解牙

個肚餓到瞓唔着

eat something

Ching 個名

牙你老母 我都唔知點解成日頭痛

是咪有咗

聽日終於冇堂上

Again 0124

唉...中六要補課
點解你唔洗

屌你啦偏頭痛

偏頭痛好麻煩
食藥都冇用

有咩做

趕緊功課

今日咁靜嘅

好似少咗個人咁

少咗個m記餐

唉成日開po都搞到我好肚餓

@789

係wor!

我唔係中六

咁你有咩做!

我等收工

你返咩

office hours，有問題就問，無我就閃，收工，等埋女朋友放工就ok

你講幾時先

Now

原來你得中六

姐姐你想做咩牙

正呀Deedee

姐姐唔好牙

冇諗到你咁細個 下年諗住讀咩

其實我好大

我未瞓😂

點解唔訓

本身要下定決心操fit啲，不過突然間好想飲朱古力奶昔呀

社魯多 Canada Biden

決心唔夠大
BTW士多啤梨奶昔正d

加拿大一向多左膠，分分鐘多過美國

打機

之前中過伏，甜到癲，個味又似藥水，不了

打咩機

點會,你邊度買

好耐之前啦，唔記得啦

返黎香港整比你飲

成日聽人講poly三寶，究竟有乜咁寶

你做m記呀？定邊間快餐？

你教邊間

唔知喎

自己整

好易自爆，唔講得咖

驚西咩，你又唔喺香港無人X到你

political correctness 煩到呢，雖然就算我講埋都應該唔會中，因為我個姓都並非中國人姓氏

ubc定UoT

tax埋其實人工幾多

你做乜野？

reply咗自己

唔准你笑

仲以為你長期唔夠訓，有幻覺

應該差唔多有

oh, acct同it 有無工？多得條不男不女，疫情好勁

瞓啦柒頭

趕功課牙...
我都想訓

有得訓唔訓罪大惡極

乜功課呀？

it 玩乜多, web dev? 你加拿大出世？

it web dev?

icic, 全家移曬臭港？

做野咋

仲以為你拎埋加藉添，小心入境條例全球生效

一日未有，隨時可以X你ching留港藉逃税？

早啲訓啦

一向用加拿大passport 唔明你講乜

差唔多搞掂

你香港出世以為你中國藉，sorry just forget it

I am 1/2 Chinese only,so I guess no excuse to confine me with the nationality law